[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(21) 劇透細字深藍色 路漫長Alton照屌

劇透請用藍字 size1 兼加密

A Team

B Team

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
VO @samm0123

李棟旭巴打

星叡之前表演過乜
好有江湖味

演講

Po返過黎先啱啱1001

有冇人今集之後鐘意edan同jer?
Edan手琴正到，樣又幾好，佢安慰迪迪仔既時候睇得出佢好好人！
Jer就唱到冇得彈！
好鐘意哩個表演！啲評判係咪on9

盲人彈琴呢個term 笑撚到我仆街

其實姜仔都幾現實 之前成日同假狗才子痴埋一齊好fd咁，又係ig到叫佢老婆
而家播左假狗才子個集見係咁比人屌，佢ig就無哂假狗才子D野，變到全部係肥仔同Anson Lo

鐘意A1既正評
A2既負評

屌自己咁撚錯左正評

唔夠kj江湖味

今日無屌alton 有點空虛

睇埋聽晚先啦

我仲見到喎
你睇錯ig acc?

咁先證明姜仔天生食呢行飯

b3 大輝同tiger,0印象

原來Stanley都幾好J

Tiger係拉丁舞電結他
大輝真係冇印象

大輝係咪唱兒歌 扔紙飛機呀

大輝係rehearsal掟紙飛機嗰個

睇牌面A1同A2係有得鬥,
點解A1出到嚟搞成咁

而家就屌 隨時都可以屌

在意思上黎講

A1 係唔啱主題囉 唔對詞，改曲改幾好都冇用啦

A2就係從意義出發嘅，所以先有呢「出」音樂劇，但唔知係了解錯咗定over咗

A2好似有料D喎

想問下呢到有用KKBOX既巴打,有冇發現viutv D主題曲係KKBOX播係特別細聲

兩邊創作,跳舞,唱歌,花瓶都有, 實力幾平均

下 最後表演乜架

以佢19歲呆下呆下嘅心態，邊識咁多現實嘢呀，大學都未入，邊有咁多攻心計。

最後俾隻飛機ERIC Kwok 扔
佢自己唱歌

點解會記得
我好努力咁認啲人，但發現認唔到。
而家你咁講一講，我就記得啦。仲自製道具，但比花姐彈

又推爆左個post

B2 B4睇牌面已經輸哂

唔知點解記得

細貓係乜水

有少少印象
係咪咩假燙斗

係
又拉住gip

好似係唱歌 然後有part係紙飛機
係聽完花姐佢地意見之後 正式表演就冇掟到

我覺得佢咁肉緊咁安慰人有部分原因係怕影響之後表現
當然啦，又唔係話佢咁做唔好嘅

細貓咪去左鄰國參加唔知咩比賽果個

點解你講嘢咁搞笑。有啲「佢好低B嫁」嘅影子。

假燙斗係kento呀

上面有人話同一個

唱歌 好似自己作嘅

其實19歲已經成左年，唔係真係咁細個

咁邊柒個大輝呀屌

我睇錯字
係kento呀

係自己作呀

我記得係因為係咁影住黃心美關心佢啲紙飛機去向

唱兒歌 紙飛機 拉gip 喎

我都覺係用黎表達心已死嘅愛情葬禮
本身阿gem呢首歌就係嘈架啦

轉左新廣告

死啦
0印象
我明明睇足咁多集

邊間？唔係除咗狗毛有公司嘅都會foul?

A3真係炮灰嚟

明明A2就好好撚多
啲評判
但想問阿芝邊到有話評判hea點解睇唔到

幾有心呀

預告

阿jer把聲靚到起雞皮

下集預告嘅最後一秒

其實佢參加過快樂男聲 邊有大家諗到咁呆

但係肥仔同anson lo無俾人屌咩？

tank b

我覺得佢無咩想法
大圍做咩就跟
可以同到人fd就開心
但唔會指定話要埋邊個堆

唔該
我有印象rehersal塊牌

A3 有件ZERO已經

舞台經驗姐。姜b唔會咁嫁嫁嫁嫁嫁嫁嫁

zero係咪即係搞到側田黑人問號果個

唔怪得 上網睇重溫無預告睇

阿dee西哂面

但jason真係幾難同人夾

姐係牆頭草

tankb都係比人累死架啦

睇得上眼的 兩隻手數得晒

有好幾個，我望住個樣，覺得好熟
但硬係諗唔到佢地表演過乜

呢啲中學都大把啦

見到lokman著西裝
好撚期待佢地個表演

JOOX似乎都一樣……

諗起之前wannaone又英氣又長頸鹿嗰幅圖

鬥騎哩

脫毒工程入面個毒男：嬌小啲個個，原來有幫ViuTV 拍劇《身後事務所》

正
但阿餅都

記得有個人做過樣咁嘅野
但印象好模糊

真心覺得個賽制on9, 點解一定要一組表演

我係黎撐jason的

睇黎呢度啲巴打都有啲年紀

A2衰收尾，一開始好正

Karson真係0印象
呢件真係投降

係啊 呢點可以話係缺點囉
係班咁大個既參賽者面前你想佢幾有主見
太出風頭一陣又俾人杯
佢已經算低調

其實moov都係pccw嘅
Moov又好似真係少人用過joox
點解唔食住個勢promote埋moov?

Jer

中學個嘅睇得出嫁嘛。
不過我地係咪終於聽到姜b唱廣東歌，佢個隊表演咩歌話

Jer同edan個頭開得好好

未睇今集

宜家先睇到原來落埋評語

佢真係好cheap

有冇人記得佢係做咩

心美姐姐

自從黃心美叫龍志權除左樣仲有咩 無就可以行出去之後
硬係覺得佢臭寸格 呢段感覺都係寸寸地

我都想講

之前全民星戰都有suzuki啊
同埋佢都唔只嬌小啲

今集有Anson Lo?

佢走音架喎

心美姐姐
呢到停咗戰啦，唔好點火啦

阿餅應該係 級兼自我放棄

咁又唔係喎
其他歌唱比賽都大把要分team
你第時出黎做歌手都要同人夾一兩首歌架啦

on9
由第一集開始，條友對其他參賽者 藐嘴藐舌已經好黑人憎！

仲有你黃心美，唔該你兩姊妹快D 合家去搭高鐵

睇個名完全冇印象 睇到個樣先覺熟口熟面
但對佢表演過咩都係零印象

人地好重視架 一陣冇得三個一齊去美國咪死

其實班評判有無諗過將愛你唱得最嘈果個係原唱

係
咪累輸人

上次唱首好悶好舊既歌
但已經唔記得咩名

兩個煩膠

兩個人夾都ok,合唱歌都係兩個人多
五個人真係難搞

但我都係唔明點解193可以受到青睞
有冇人講下當中分別

193333333

愛的初體驗 都係國語
希望佢哋自選揀廣東歌啦

阿餅比觀眾感覺都唔太黑人憎，
雖然唔記得佢表演左咩，
但係可能同其他參選者比較下，佢算係咁啦

唯一印象 似陳家樂
但娛樂圈已經有一個陳家樂
唔洗第二個啦

全世界都要圍住佢地轉

屌，又國語

成日講到幾撚團結幾撚有愛
一到分組就現真面目
各位參賽者真係睇清楚喇

又撩翻起

姜濤根本都冇Del佢同ting ho 啲相
我講真相就冇人理我仲負評我

要講都唔係無中生有呀

好記得佢唱唱下自我放棄係到鳩彈鳩唱加幾下間歇性既鳩叫 又係笑到我gapgap聲

呢集應該講慢d啦
講多d分完組點睇自己隊野

好似係對方post?

極度懷疑心美係花生友黎

係囉 ，點解呀。我覺得呀餅跳舞好搞笑喎。

利申：知佢本人，但唔熟

佢唔係2次放棄 之後話唔俾佢放棄就入左咩

唉，你唔好咁小氣啦。我有撐你呀

岩岩又睇多幾次lokman西遊記
屌真係charm到仆街

可能佢一路都有mon post 見到冇乜人屌佢就辣一辣個火頭

呢個係姜濤ig acc 佢自己既post
以訛傳訛真係得人驚

Viu將前傳放咗上kkbox了？

屌到攰，抖下都唔俾

去到鳩叫之前都仲ok，兩邊一開始亂叫就

自從佢叫龍志權除左樣仲有咩 無就走出門口就好撚憎黃心美
又係無料扮四條 主持超垃圾仲話viutv一姐

幫大家搵左A2 ig:
Anson kong : _kisang_
Edan: edanlui
Jer: jeremylaous
迪迪仔: tikkkkkkkkkkkkkkk
Hayden: hayden_lyn

個賽制根本就on9

其實個story係8個鐘之前Post

如果佢係真心幫alton求情嘅話
我想問句：你邊位呀
唔係真係當自己係一姐網民就要俾面你吓丫

佢彈琴個陣好charm

咁多謝你撐我
但我講真相又變咗我小氣

我只係覺得大家屌人冇所謂 但唔好無中生有 只會之後被人詬病 覺得我地係屈人

收皮啦佢
佢先係成組人入面最乞人憎嗰個

yes

正呀 可以瘋傳look at me同親手造星

我剩係記得假狗有post 不過講真都冇乜所謂 咁假狗out咗自然都搵其他人埋堆

首歌本身鳩嗌
不過A2 組最後真係叠聲真係好L嘈
嘈得黎又FEEL唔到嗰個SPIRIT

好想睇大姨媽表演呀

應該係做唔慣和音

好想係viu其他節目見到大姨媽

太少時間就真，應該幾日就一次比賽

好唔pro

alton死好命痴到姜b
佢就陰公又痴唔到lokman自己一個打回原形

啊dee ig

大姨媽拍埋余廸偉做晚吹應該幾正

我都覺得好L嘈
但係原唱果種嘈難以超越

唔係喎 電視講到佢地得返一星期好少時間
應該有一星期以上

佢今日IG STORY PO左心目中嗰三甲
無一個啱我

但係我本身都好鐘意二汶

反而A1 好似好歡樂咁

輸左嗰隊點FOUL人

邊三個

預告講

加多個，三個人做

咁又唔好
如果睇開嘅人應該會覺得好怪
如果有啲新節目俾佢做就唔錯
我覺得佢會handle到

肥仔 ANSONKONG 姜濤

我中左兩個

我覺得會係 姜濤 lokman 狗毛

黃心美曲線呃負皮
繼續屌 吹咩

same

我想係姜B lokman
但肥仔我都ok 佢走音果下好好笑

我建議各位巴打可以試下跟住前傳個mv黎跳 原來好難跳 跳到我喘晒氣

我係IAN 狗毛 最後一個未諗到

阿dee個樣完全係唔想同個班人同組

我親手造星

兩件垃圾

收皮啦佢

想睇酒粒仔都唔撚想睇佢

Anson Kong 肥仔 姜濤

點解要做d 咁嘅野呀巴打

覺得viu一定會捧姜b
私心就allin lokman
仲有一個 ian/anson?

你同黃心美一樣

我post頭齊list

Jason真係越睇越正

Stanley好柒 送貨佬咁款

把聲好好j

終於有時間同我班後宮聚會

agger
見到杜文澤個樣就唔開胃

真心 我都鍾意Anson Kong
肥仔講真造星有潛質 人地會記得佢 跳唱都唔差
姜濤唔洗講 浸星味 第一集出現一次已經記得

Ian表演過咩，冇印象

人地又好想同你同組咩
垃圾dee

我要跳熟啲先可以貼近到我jeremyb既生活

其實佢應該開心
哩組輸咗要foul人都實唔會foul佢先
佢如果入姜B個組就唔係咁講

自彈自唱

酒粒仔係靠喊同廢啫
份人無佢咁乞人憎

自彈自唱
fly me to the moon 結他
desperado 彈琴

超好J

都唔知邊忽正

好難跳 跟甩哂 仲跳得差過mr jan

發覺我同巴打品味一樣

咪就係

高同大隻掛

ian都真係唔錯

mr jan

咪係
死魚眼

佢最多係身型好J少少

我揀Ian 姜b
仲有個唔知揀邊個好

最憎show肌
alton 2.0

唔可以咁比較既
你練左幾耐先

見到個樣就不了

成個package 唔錯
又識彈識唱 打排球
唔係串柒柒嗰D

講緊見假狗才子係咁比人屌之後佢ig就無再出現假狗才子既野啊 之前貼左既緊係唔會del啦 咁明顯

唱歌
笑嗰時好正

agger 一陣又講埋d咩肌肉就是力量果d戇鳩說話

又想睇多次

Alton心智年齡成年未

我loop 左10次以上

心目中三甲 暫時黎講
姜濤 Anson Kong 狗毛
私心
193 100毛 jer
公認
肥仔 lokman

same
成日睇

fly me to the moon

exact7ly
好撚臭檔

好奇一問
193 邊方面吸引到你

咪係

心中頭三甲
姜濤、mr jan、193

不過比較想知193嘅fashion buying實際係做咩，咁多人入面係得佢嘅職業比較特別

一諗起首歌可以令人記起佢個version
已經成功左

著衫幾型 認真時幾型 on9時幾搞笑

睇佢ig應該仲係小學階段

咪揀貨比人賣
fashion buyer 黎黎去去都是咁

公認係有姜濤嫁喎⋯⋯

喺viuTV好有個似咖啡廣告有大姨媽、阿洋嗰啲

應該幾好呃
佢果組好特別
最黑人憎+最受歡迎

We are friends

想睇

公認I mean唔係我心水 但好大機會

最受歡迎得一個乍喎

跳咗一次 已經要坐底抖下

再加個moley
節目叫 晚吹： 我真的睇唔過眼

好奇一問 係咪批發+fashion元素
如果193有Mon緊post，我會講聲我覺得你頹得好cute呀

係喎sor!! Thanks巴打

moley就收皮先啦

所以咪最
Alton: 喊包
Anson: ???
小評: 渣
tingho: 乜都假

真係一個頂全部

人大左冇咁中意小鮮肉/靚仔 中意搞笑類型仔

你當係用佢地既眼光 去揀一啲會hit既item做主打
咁樣應該最簡單易明既解釋 當然仲有好多其他野

無追上一個po,點解停左講Alton（美國三兄弟） 既？

anson lo其實衰乜

冇停呀
可以繼續屌美國三兄弟

講得耐都悶啦

Gay 整容樣

真Gay咩

乸型

屌你老味Stanley係星座撚黎嘅
即刻負分

因為出左班垃圾評判

希望繼續有機會喺viutv見到大姨媽啦

個post爆得太快
所以無再貼過黎

尋求無悔真生活句野係煩，但從來唔係重點
已經勁多個留言鬧佢地死都要三兄弟一齊去美國
既然喊包咁耐都get唔到（或者扮get唔到）點解佢咁乞人憎
咁我就幫下佢打返啲重點出黎啦

1）垃圾表情包
睇人表演嗰時人地就多多表情，人地out咗都擺個輕挑樣，仲要放埋上自己ig度吹捧自己啲表情包
到自己out嗰時就喊哂口好撚唔抵咁

2）同阿dee成日提要三個一齊去美國
人地最後拉票就講自己有咩潛質或者唱下歌
你老味就懶煽情，提住哂要三個一齊入決賽去美國（關我地撚事咩 ），搏乜
最後eric kwok又真係聽咗你講改變決定，變相搞到原本嗰位入唔到圍，但喊包仲要好開心咁覺得自己值得入，一啲內疚都無

3）垃撚圾係咁同人repeat你句野就當自己紅咗，知唔知醜字點寫
最撚好笑又真係有班on9 fans係度同佢一唱一和

各位仲有無補充？

獅子座

我係花姐個ig見到佢叫姜濤做姜B

即刻諗起啲呃蝦條嘅死MK

This is fking gay

wa

另外，alton唔好再講咩對唔對聯 歌唔歌詞喇
句野係對聯定歌詞都好
你係煩膠呢個事實都唔會改變

嘩好淫

點解要除衫

熄都熄唔切

見到個縮圖連click入去都廢事

A1真係災難級
但明明有兩個Vocal唔差

呢度意見一致講到悶，要去佢本人ig 到傾可能會好d ?

而條片Anson Lo以外，另一個就係Stanley……

dancer好似都有陣隱性gay味

唔撚係丫嘛

Anson Lo gay得黎幾正

A組輸咗嗰兩隊 (純粹舉例：A1同A3) 夾埋10個，foul 5個
B組同樣道理

佢地三兄弟似成日溝女個啲mk仔

除衫嗰個就係1號 Stanley

評判揀FOUL5個？

定好似係導師揀
真係唔知

Alton好似真係傻傻地
唔覺似識溝女

lokman ig 同佢女朋友ig 都好sweet
見佢好錫佢女朋友架

BTW 今ROUND D評判又會搵左MARCO..好似大纜扯唔埋

一早有人去咗佢ig講啦
佢啲fans仲屌人做乜專登去佢ig鬧佢添

viutv想有noise應該學hells kitchen咁呀嘛
等隊員自己揀一個出黎foul

唔通係溝仔？

佢今輪係搵蕭定一間公司做成個評判團……
唔知係咪所謂同娛樂公司合作就（只）係咁……

似被人食多啲喎

佢條女咪就係美選dna果個alina

畢打自己人macro

佢有

咁阿dee呢

應該係溝唔到女
都唔係嘅 fb個Yuki Amber咪佢fans囉

屌又係果個痴線婆

做到咁出位，係咪假account黎

可能條痴線婆更年期

等等等等，有啲衝擊，佢地本身識？

成班dancer圍威喂約埋一齊參加

最想係錫埋你

冇屌你呀

我都想
發下夢算 佢同呢個女朋友結婚我都咁愛佢

冇乜人屌過佢咁滯

淨係開頭有笑幾句

真係睇唔到呢到D導師幫左D乜
唱歌發音果D乜鳩都冇幫 揀幾件衫就叫整左

衫都揀得好柒下

我睇唔透 A2點解會比人屌嘈 A1仲撚嘈喎大佬

B team幾好wo,全黑襯番funeral
黑得黎又有個人detail，唔會黑到個個一撚樣
最驚喜anson連kimono都玩埋仲著得幾有特色

我都覺得一條友rap,對面4個唱個個位
係嘈左d,冇左個意境
如果呢度處理得好少少就正好多

見到疑似十強人選

佢係第一round唱aga孤雛個個啊
有小小似陳家樂！

姜b個ig fansclub 係咁叫佢小哥哥真係好撚嘔心

原本覺得好聽到可以出studio version..

服裝真係差少少
一個著到道士咁 一個西裝 一個就mk look
視覺上唔係咁好 可以統一啲

其實係咪連登條太睇得起自己渣 人地根本唔當呢度一回事

屌好撚樣衰呀周身屎Stanley
係咁想搶風頭，就算著晒背心企中間都係成陣dancer味
Jason 管鋈

劇透hayden 193 louis 星叡出局

G：不如我揀你啦好唔好呀
btw 卓韻G真係專揀垃圾係又撳唔係又撳 啊餅Tingho果d 除左姜B果組有姜B同肥仔Carry 仲有Lokman果組屈機之外 其他都⋯⋯

其實anson lo好似都唔係好差
覺得佢跳舞好好睇喎

有冇人覺得里奧仔都幾鳩下 尤其同管鋈一齊出現個陣

193

屌，193同姜濤一隊就唔洗輸
另外最黑人憎個四件反而留返曬

你個username都五十步笑百步

管鋈

做咩

屌佢老母 A2好撚正喎

乜鳩呀 A1贏A2喎

where

仆街 漏咗lokman

係咪班評判全仔所以唔鍾意好樣啲嘅A2

會唔會係自選環節出左事

迪迪仔

佢係黑房自己對cam講野果陣個嘴好突出忍唔住望住
如果我同佢真人對答講野我應該都會focus望左佢片唇

見到A1嗰個Jason就憎！
扮撚曬野以為自己好有創意，
但淨係識得shubidowa
個款成個厹坤咁

其實評判搵起碼搵番Mani呢種級數先ok丫

我日日都睇佢唱fly me to the moon
佢有個位一笑我就戀愛了

純討論... 講嘈（收音應該同現場冇分別）我唔係好覺如果睇個節目嘅話，同埋我覺得一條友rap vs 4個人個到超有意境，咁rap條友勁唔勁見人見智啦，4個唱個個位啲聲完全冇over到rap，俾rap發揮超正，我覺得佢地4個嘅聲係啱啱好突出到rap

Agger，講成個鋪排 A2正好多 起碼唔會下下都5個一齊唱，講唱功jer又好過佢

訓個教都2百幾個留言

Lm

假才子唔係eric要搶咩

唔當一回事咁佢又應

假狗俾人foul 左咪冇貼合照囉 就係咁簡單 你諗太多啦

的確jer係唱得好

睇POKI ig
果到係咪最後20強？

193無性格 無腦 無才藝，早抖啦mk仔

八兩金都入再到，觀眾好忐忑

大枝野

所有肥仔都係潛力股

後而果個係Tingho？

其實姜濤識唔識唱廣東歌

之前劉美君話只係Jason圈住”can sing”，
真係唔撚係呀
Jason把聲只係算唔錯，但太賣弄所謂嘅「創意」
(唔見得好有創意，只係不斷猛loop今晚好多女)
Jer，9毛，Ian呢3個論唱都好過佢好多好多，
我覺得yimk都比佢好

要mark實d肥仔

睇返重溫，係自己隊伍導師foul人

想聽吓姜仔唱廣東歌
Btw 姜仔點會同嗰條tingho friend 架？

中學時期相 應該唔係？

好開心見到個華Dee alton出局

俾佢fake咗以為音樂人嘛
我唔明點解側田淨係話點解全藍 又唔叫人熄燈

因為都係B1組

好似b1前就fd

係咪因爲佢地未出場咋

唔知大家知唔知管鋈拍過套戲叫《看見你便想念你》，戲入面重有男男kiss戲
嚟緊香港同志影展有兩場放映

同好
我都loop左好多次，非hehe都真心覺得好型

拍MV咋喎

決賽應該係Live

過咗第一輪淘汰架喇

我真係著左魔咁
又去睇返狂舞派
完全迷上左

can sing 唔係YIMK 咩

應該係jason

姜仔唔贏既話，班fans會唔會拆左個台

成套野會唔會有一半係hehe

Koon yuk一定唔係hehe

睇番全部1人企埋講尋。。。。候條片，ian完全無反應真係好正，完全唔同班mk仔圍威喂，wfc咁

b team係咪其中一隊玩韓風？

男主之一李駿碩肯定係hehe，其他唔sure

Live啫
唔一定有現場觀眾嘅

仲有咁多粒鐘點捱

原來好多參賽者肥仔anson gay frankie同埋foul左既apple仔都幫tank教跳舞

幫tank教即係咩意思
Tank有開studio?

原來係tankb自己唔玩

狂舞派好似有個裙腳仔alton

到底TankB呢一世係viu係咪都離唔開vvn

姜濤企係到都劇啦

完全留意唔到佢
剩係睇lokman
不過而家既佢成熟左仲型啲

佢自己女朋友咁索 都係得啖笑

圖？

間studio 叫dancebeat_studio
我諗佢都係旨在宣傳

tank_leung
去佢ig睇啦佢成日放閃架
直接post人上黎好似好無禮貌咁
見佢地又一齊去左旅行
真係好sweet

其實從佢毀約要賠9x萬呢個數字
都睇得出佢賺唔少
應該唔會貪個100萬or仲需要做粒星
都係出黎響下朵架姐
tank b i love u

有D似歐陽巧瑩

佢兩個好襯

Anson個對手係Stanley黎

係

唔怪得知tank明明咁受歡迎都冇鏡頭

自從知佢係星座撚
即刻好感度跌到負數

兩個跳舞人

點解咁多人屌趙永洪無資格做評判

因為佢只係個騎呢啡

屌 睇thumbnail仲以為段片會cut返啲vvn脫獨片段出嚟做reaction添

不過無

Tank cool下牙應該唔錯

咁講除左廁田,余安安,劉美君其他都可以收皮
*iron man都係shine果陣紅,單人時期都係騎呢啡
鄧建宏....面紅就有
其他馬天佑,劉翁火火更加唔洗講

唔記得邊度見到有人話牙骨定咩嘅問題
箍牙好似搞唔掂

題外話 唔識火火個陣成日覺得佢好似jyp個老闆

個嘴最大問題 但偏偏個嘴最似陳豪

shine乜鳩....
swing先岩
自己改返先

咁 無辦法

我覺得佢唔係typical靚仔樣
但跳舞嗰陣好charm

Eric kok幫eason寫左幾多歌你唔計？

鄧健宏的確都未夠班做評判，
燒定一公司個堆人做評判真係9唔搭八

火火有咩問題？佢好似係導演黎
劉翁同馬天佑 唔識呢兩個人，不予置評

佢而家都夠正

你都識講啦,紅果個係eason丫嘛
咁幫eason set頭果個紅唔紅呀

佢個隊係swing

佢愈黎愈襟睇

應埋你成段唯一叫好似有d資格既火火
你連佢係咪導演都唔肯定啦,要(好似)

就係唔紅囉,名都up錯

幕前揾唔到出名的星，咪揾d幕後做評判囉，起碼無咁覺眼啊

用個set頭既 同直接同佢啲音樂有關既人比？
你黎搞笑架？
香港無樂壇都係因為你呢種人搞出黎
剩係識行係前面攞彩個個
後面砌隻歌個個反而係無用

咁會唔會係你問題？

比你講到我咁大影響力都唔好意思
eric kwok寫幾多歌又點?
吹到佢識飛又點?唔紅就唔紅架啦

佢個紋身好型

而家係講緊佢紅唔紅咩
我都係跟據你地談論人地夠唔夠資格做評判
我覺得erickwok作為音樂人好夠料
就係咁
做導師都要紅咩準則？

我用返你個講法啦,趙永洪作為一名藝人我覺得好夠料
香港既演藝圈就係比你呢d人搞彎晒
一定要唱歌叻,一線演員先可以做評判?

btw,唔好偷換概念呀,我從來都係講評判,無提過導師

音樂,係音樂,唔係唱歌

趙永洪除左係tvb做騎呢啡，仲係演藝事業有咩作為？
代表作得《同事三分親》、《畢打自己人》，咁夠料做評判標準/導師？？？

你有無睇過佢既作品先,降魔的有無睇呀?
又兜返轉頭啦,夠唔夠料做評判用紅唔紅去計?
咁其他人呢?蕭生既資格係咪錢多

咁你覺得佢夠料既係你眼光有啲問題
都要睇人做出咩成績既

tvb死忠
唔夠講唔夠資料撐佢要搵個最on9既評判黎比資格？
原來係向下比 唔係向上比

劉翁呢?細so呢?我唔係趙永洪fans
係想笑你地膚淺姐
黎耀祥未紅咪又係跑龍套
係咪紅左就叫有料?

唔夠講要扣我帽子,係啦,我係tvb死忠
向上比?咁就好笑啦,搵得廁田,其他都係垃圾啦

一個話唔係陳奕迅本人 佢背後音樂團隊就唔夠紅唔夠資格既人笑人膚淺
goodest logic
從頭到尾無人話要好紅先可以做
係令唔令人信服既問題
你搵幾套三色台電視劇黎做example就話佢係未紅但好有料真係不敢苟同sor

好撚cheap,唔夠人講就要話人品味有問題
Eric kwok既成積都係圍住阿臣身邊隻狗炸
係阿臣帶佢定佢令阿臣紅呀？on9

巴打你搵eric kwok同阿臣比,咁樣向上比你叫人點答你呀

eason近年D歌搵埋D新人（e.g. 陳詠謙）黎寫都出晒事啦 ，
一首歌既 曲 詞 編曲係好緊要，

我唔係eric kwok fans
眼見個誤會愈黎愈大
由頭到尾我睇唔過眼既都係個位巴打覺得出面攞彩既先係最有資格呢個concept
大佬 一首歌真係唱個個就夠？
毋庸置疑陳奕迅係好唱得但如果首歌係垃圾嘅佢都救唔到佢亦唔會揀
岩岩去wiki睇
陳奕迅 - 最佳損友（曲）
陳奕迅 - 落花流水（曲）
陳奕迅 - 十面埋伏（曲、編、監）
陳奕迅 - 夕陽無限好
陳奕迅 - 時代巨輪 （曲、編、監）
Eason好多人所皆知既佳作都係出自佢手
如果咁樣都只係你地口中既一隻狗
fine 我都無野好講
收聲專心睇lokman

佢好似做緊學友世巡
退出真係好可惜

其實佢係佢本身既領域都已經好出色
祝福佢繼續愈做愈好就算啦

肥仔之中都算大抽
依家減咗咪仲犀利

莫名地有笑點

我由頭到尾都係講緊趙永洪唔應該比人話佢係茄喱啡就無資格做評判
係你班人話eric kwok幾叻幾巴閉炸喎

我就係講緊你班人,要紅先叫有資格呀?
咁劉翁,火火,細so,蕭公子仲有d講唔出名既人點解無咁多人圍佢地?
因為佢地唔係茄喱啡所以你地就覺得佢地有料?
咁咪就係話趙永洪因為茄喱啡呢個定位就比人彈得最大聲囉
蕭公子二世祖黎架炸

有姜b廣告唔該講聲

廢事quote
趙永洪係tvb拍果d劇既角色本來就唔起眼發揮唔到
佢d電影同舞台劇先真正發揮到佢既演技
未睇過就唔好話人垃圾啦
阿Dee有份做果套同囚有無睇過？
趙永洪都有份做 而且戲份比阿Dee更多又有無留意到？
我唔係話佢適合做評判定乜野
只係人地有好既作品你無欣賞到就話人無資格
點解你唔話張建聲？因為張建聲做開男主角你咪覺得佢有料囉
睇得果兩套830口水劇就認定人地就係垃圾

Eric Kwok都話廢 得喇你最叻啦
到底你有幾井底之蛙

咁我講多埋呢一句
我覺得佢唔夠資格唔係因為佢係茄哩啡
純粹係佢係戲劇上既表現真係令我唔覺得佢可以比到啲咩好既advice人
唔理erickwok係巴閉唔巴閉
但如果佢啟發到啲專攻音樂既參加者
例如jer jason 寫到一隻e.g.落花流水 咁可以令人流傳同喜歡既歌既話
我都覺得比呢個位佢係抵
其他垃圾就更加唔洗拎出黎講
因為無野好討論

另外 睇左琴日第一集有佢做judge既集數
聽埋啲評語
...
你都只覺得佢係純因為比人歧視佢係茄哩啡而覺得佢唔應該做評判既話

話Erick Kwok唔夠料果啲
咪撚睇啦 執定書包做定暑期作業準備開學啦

樓上巴打講開同囚
你提返我諗返起
我都認同佢做得唔錯
但本身我真係唔記得左有佢既存在
自膠
但tvb啲膠劇就真係唔好拎出黎講
同埋琴日聽佢啲評語我真係

關事咩？本身錄定架啦喎
而加佢地入哂二十強
無Ting ho Ig少見佢都好正常姐

我就係講緊趙永洪做戲唔差,只係唔紅
咁佢唔應該比人話無資格,因為比佢更無資格既大有人在

有人話佢係大茄所以無資格,咁我就想知係咪要好紅先有資格呢?
咁除左廁田,其他都係垃圾,包括eric kwok

宜家仲大抽？

不得了

趙永洪事實係三線演員。佢做幕前，事實睇到佢事業係浮浮沈沈呀，上唔到二線呀
其他幕後你唔識佢都可以goolge下睇下人地咩料呀

劉翁 Sunny Lau 介紹
劉翁 Sunny Lau 是香港知名攝影師，曾於英國修讀攝影及藝術，從事攝影工作接近 20 年，04 年自組製作公司 “WHAT A SUNNY DAY”。他曾拍攝不少唱片封套、電影海報及設計演唱會紀念品等，並擁有不少出色的廣告及設計作品，常與葛民輝、彭浩翔、陳奕迅、謝安琪等名人合作。曾任雜誌《Pandaa!》及《Flash ON》的創作總監，並曾任電台及電視節目主持。

個世巡應該好耐
睇佢地班dancer ig
有個女dancer想plan生仔
都退出左學友個世巡

學友演唱會純唱歌仲好睇，唔需要咁多dancer

睇佢ig6尾7月頭好似係内地巡緊
但人地點解退得佢唔退得就唔清楚
可能簽份簽場數條款唔同掛

下 Tank 退出要賠90幾萬？會唔會啊

其他人就算唔係做幕前
係都起碼聽過下佢地個名有d知名度
趙永洪你唔講我淨係知佢叫marco

你地唔google真係識其他人? 我只知馬天佑講大話向孫耀威借衫

下 sunny原先唔係打算入咗圍都退出咩
大家都肯賠90萬？

90萬係指賠俾演唱會嗰邊

嘩，為咗呢個節目退出個邊
Btw我鍾意你個username

佢退節目呀 佢意思就係話嗰邊唔做就要賠成90萬 所以逼不得已都要退全民造星 btw識嘢

jer唱歌真心掂 好自然 完全唔覺得為嗌而嗌

你請過人未？
你睇佢履歷同你要佢做既角色/功能match 唔 match 架嘛

第一次睇嗰時幾特別
但耐咗之後就覺得佢黎黎去去都係嗰啲
所謂創意，好似係為咗掩飾唱歌唔勁咁
之前聽joox佢唱隻歌都要懶係玩野又唔好笑咁已經麻麻地佢
今次佢地團體表演係度shubidowa,我覺得好似變咗5個jason出黎

點解既

星級評審唔掂就一定唔掂，事實上阿一帶既人，得佢同導演係用家，其他人只算係同行。唔明大家點解針對趙永洪一個，講評審，火火同阿芝咪又同趙永洪一樣係純粹代表觀眾口味?

好妒忌

btw有冇人覺得姜b新髮型好mk
比果d形象指導設計完就變成咁
初賽果陣黑髮正好多

阿芝係香港最成功的女dj咁滯。。

火火係用家，佢係導演同搞舞台劇
阿芝.....你一定好後生
阿芝好勁架....
「想當年」冇YouTube, 要入行得電視電台
果時商台幾年in 一次DJ, 幾千個人通宵排隊in
最後得三個做到...阿芝係其中一個。果時得14歲
佢個時段搞左個廣播劇：苦榮，小苦妹。由最初佢自己一個做晒所有角色，到受歡迎發大黎搞.... 個劇有陳慧琳，吳君如許志安谷得超...佢帶住班人搞廣播劇，主題曲，插曲，又有周邊產品...佢果時都未夠廿歲...
之後佢去左做導演同讀藝術

唔係淨係阿MARCO
其實呢度間中都有周圍屌D評判
應該除左ERIC KWOK同側田冇咩點屌過之外
其他都成日問點解呢條友做評判架 阿芝成日亂鳩嚟
因為尋日佢出現咗D人先轉咗屌佢姐
伸:冇屌過評判

細貓個人都幾自信

根據琴日個集，蕭定一間公司班友比D 評語的確比之前其他評判差好多
燒山錢多就大晒，茄喱啡都變評判

剛剛播左新Promo

唱歌難聽系列

其實除左呢個post仲有邊度有討論

咁你個人本身紅唔起
又點服眾同人講自己有資格去造一個星
唔出名既點叫星

原來姜仔有Mon post
琴日比人話完，今日立即貼同假狗才子既合照

姜b 太單純，而且又比班 勁舞團排斥，所以容易被個假狗才子呃扮fd

單純

我覺得係剪接問題，呢round剪得太快，有commemt都剪得好少出黎

依家覺得佢好可疑

馬車型wo

食屎狗！！！！！！

天水圍破天地獄獸

準備開始了

電腦睇永遠慢咁多

Back

Btw 垃圾評判

A2出事

Scarlett真係正過佢呀妹好多

好似越嚟越慢

垃圾評判

今日冇人

究竟幾點解佢地話a1好過a2

點解Tvb個茄哩啡有資格做評判?????

搞氣氛

點解好似冇人推po咁

a2好咁多

來了

明明 A2 表現好過 A1

點解同我地觀眾感覺差咁遠 A2好好多喎

有

冇錢請星級評判

旁白真係好串

夾硬制製造節目效果

因為佢哋盲

其實管鋈幾好

原來班導師有去睇綵排
咁點解個表演都搞成咁

笑撚死

蕭定一sponsor
搵埋d 圍威喂去

里奧仔個咀好iconic

請miss Chan, 杜麗莎, 蘇永康, 趙曾熹, 恭碩良啦

請d冇說服力既人做評判

Stanley近鏡唔掂

唔覺有實質教過啲咩

因為佢地係專業

尷尬癌準備發作

打工仔之調你個位

啲導師教左啲乜

管鋈幾可愛

點唱都唔夠193

jason

其實想睇多d導師訓練

dem beat咁

用電腦睇慢好多喎真係

做乜尻

兩個表演都好尷尬喎大佬

花姐又講到重點了

好7 乜鳩黎

好似睇緊1990年代既 歡樂今宵咁

好難聽

笑死

好中意管鋈 但呢組表演真係爭唔落

里奧仔成個表演好似無撚用咁

Jm9

幾得意嘅

好尷尬呀

好尷尬

亂撚到

好冇存在感

我又諗起何東

好QQ
似寵物

好撚嘈

破地獄咁

但真係唔靚仔

Tvb 19台慶2打6藝員表演

完未啊屌

淨鬥下round開始就悶

好心黃鍵安就叫返Leo
叫乜春里奧仔

個轉接位咁怪

Jason好柒

尷尬到。。。

原來佢係度

屌你鄧建泓 笑乜鳩
低級趣味

完咗佢啦好嗎

Idea 好但perform 出黎好low

鄧健泓

有冇再遲啲起歌呀

咁似tvb台慶d濕鳩表演

合唱真係唔夾
但表演似musical算係咁

成日影鄧健暈

個鋪排唔知做乜9

唔講我仲以為台慶緊

同佢隔離一樣都on99

好尷尬
完啦好嗎

中學表演?

好kai

點解，可唔可以唔好再影朋友2號

屌你老味我個A2呀

成組都好柒

exact7ly

係咪今次班評判唔掂先有花姐評語

成個表演好撚柒

仲要2打6

Ali 果d一定唔會做呢d on9野

佢一笑好得意

有無咁好笑啊鄧健泓

完全無表現

中學才藝表演feel

好q

評審痴9線

咁我都笑住睇嘅

張建聲同yimk咁似樣

里奧仔真係存在感好低

朋友2號

趙永洪個樣chok到成個音樂人咁係咩事

老尷到比唔到評語

鄧健泓 標準

所以咪搞到你咁唔紅囉

笑撚死 我覺得係正既

張建聲正咁多

係咪劇本要寫好哩組
咁垃圾都搵到咁多嘢讚

好撚嘔心啊鄧健暈

張建聲做評判幾得體 估佢唔到

認真覺得輸唔到

佢講廢話

佢係咪冇solo part?

收皮啦鄧健弘

鄧健泓啲comment真係好撚廢

日日睇住佢笑會有幸福既感覺

佢頭先坐係到打野
個樣呆撚到

好似有一句

我覺得係正嘅

火火：等我睇下foul你地邊個

真係好cute

但a2如果sing con咁 隨時輸

其實佢地係咪唔知自己柒

專登定點嫁

不過一笑就好正 感染到人

除非 A2 大跌水準, 唔係想輸都幾難.

鄧健泓落場一齊啦
同team 人個表演一樣咁傻西

但靠個樣好似關關難過關關過

好想 帶佢番屋企

中意cutecute仔就會好中意佢

愈傻評價愈高

哪來的自信呀呢幾條友
兩個表演都掂？
睇吓d人點恥笑你地先啦⋯⋯掂

我直情忘記有佢

下 a1呢個唔好睇咩 我覺得幾得意呀

評判尻嚟都得
琴日都係踩佢哋

評審誤導佢地

好型

其實我都覺

睇埋a2就分到高下

佢地合唱部份真係好怪

但明佢點解溝到咁多女
班友咁屎 都比佢講到咁正面

傻閪評判

都無上面講到咁差

以單一表演黎講
前半佢地真係無主題而純粹打beat
起左歌之後表現係好左，但就變左無特色

a 1最正係管鋈
好想保護佢

個表演OK
但係D人既表現唔OK

希望viu搞多啲表現 綜藝 選秀節目
香港真係好少呢類節目

搞到觀眾少選擇 表演者又少演出機會

d評審好賤呀咁跣d小朋友

表演可以睇得下 不過用黎比賽就

完全唔知做乜

連歌都冇一齊唱

得jason 係真係識唱歌 其他唔識仲要玩和音

edan

agger 係中間好亂 未到勁垃圾

Neal幾qq

鄧覺欣

鄧建泓 : 我都做唔到星，你班友都冇得做

男人老狗有咩就講出黎啦

用大懶堂，lazy song,半斤八兩夾埋做隻melody
再跟手搵把掃把篤篤下就當係一個表演

迪迪仔你咩歌都唱唔到架啦

想睇hayden 個仔

我覺得唔ok喎，好老土呀成個形式

又講返琴日嗰啲有冇新嘢

其實係因為佢地個高度只可以望到咁

a1真係可以返屋企

完全唔記得邊個係hadyen

anson kong係靚仔 但有無人覺得佢太重mk味 又成日做埋啲自信dab dance

點解管鋈冇啦啦咁多打手

利申：覺得佢好低b，好似小學生

Anson

死老野

鄧覺欣個山根位

Jason好啲

爸爸

今日剪接好似好番d

Hayden有歌喎
蘋果講

覺得似王祖藍

jer

阿JER呀

我覺得有方力申feel

成組D人都唔唱得
你太現代好難夾
幾十年前個D亂唱都可以博下蒙

佢ig搵唔到
其實係咪想收埋

方力申x2

A2平均質素幾好

啱啱突然覺得edan個樣好弱智

Jer d小動作好黑人僧

到佢表演先順便講兩句啫
上round佢表演嗰陣讚過佢笑得好睇
嗰陣已經唔少巴絲認同 唔算無啦啦掛

佢女朋友係alina嘛 半個自己友

係呀

好彩唔係無盡

因為係盲人

依家完都贏咗啦

Edan

Who is alina

hayden有少少似周國賢

A2邊有得輸

同問

班評判又擺個死人閪樣出嚟做咩

扑扑扑扑BABY~

開頭個key有點低

花姐

英文唔正

感覺啲評判好似唔buy......

花姐隔離果個唔出聲

Hayden個年代係唔同啲
但都幾有味道

我覺得評審唔會欣賞呢d
唔夠on9

A2 似睇緊 勁歌金曲
起緊有台型d

唱得好麻麻

edan換左髮型 好有型

之前開台 美選dna 啲女

今晚無得睇

其實果5個評判自己有咩資格... 被人批就差唔多...

點解覺得好似老野band

Jer彈bass

成個丐幫幫主咁坐係評判席上既係邊位

人地solo緊

有d悶

點解Hayden唔染番黑？？

明白 淨係記得daisy happy ma同沙律

beyond個個年代?

監製 冇晒反應

好多出左道都係呢d 水準ja
Ok la

今日唔多掂喎

流浪漢塊面黑成咁

啲評判好唔受

Ok wor

佢啲嘴臉

開始有啲亂

娛樂性唔強囉 好似冇野睇咁

仆街 愛上咗anson

唔撚係掛

jer仔好享受

啲wow wow wow太大聲了

點解而家又黑哂面

拉番勻D表現我都可能會FOUL A2

最尾

垃圾marco

感覺似溫拿個類野

呢個回合似係考創意多啲

花姐講得好啱 迪迪仔真係好明顯扮enjoy

再早d, 披頭四

燒山都唔識

啲導師究竟有無幫過佢地

A2個表演都

Jer> 其他四個

好嘔

點睇都好過上一組

邊個斷左隻手

8両金個頭

自選a2冇話勁過a1咁喎

亂嚟咁

火火細佬

佢地把聲一合埋就好似噪音咁

唔知以為佢棟起隻腳坐係度

Ar 芝芝芝芝

L.O.V.E laaaaaa

類似啦
唔識形容

卓韻芝幫我地話評判

黑暗風說就話人送殯

要點release

評判又講on9野

最後一句唔得
其他都算係咁

193,肥仔隊彩虹戰隊

同意

呀g 笑死

：啲評判咁嫁？黑媽媽就唔鍾意 好似我阿婆咁

呢條自大撚憑咩

得阿芝夠膽講原來評判係咁架喎 送殯就唔鐘意

點都唔夠個尷尬表演衰

呀芝猛咁開火

heydan把聲真係咁大問題？_？

下 呢個表演好?

明明 A2 第一次表現好過第二次

A2又係衰中間
但最尾粒音和得令我陶醉

偶像包袱

係 beyond 都後生過佢地

佢應該同我地一樣咁唔妥佢地

本身係得咁多料

啊g話比我返出去做評判啦

唔夾

就好似sunny 去左夾溫拿咁

做咩要拍花姐睇住個premier講幾句?

咩評語黎
人地個主題係送殯啊嘛
唔通真係happy funeral咩

里奧仔 迪迪仔 狗毛 193 酒粒仔應該一group

Marco真係好鳩

阿芝好波

D評判就話第二次好

跟本似係唔夠時間要一隊人夾好一個完美嘅performance
個個參賽者都慣左自己一個表演而家咁急要人合作好易炒姐

啲準則怪怪哋

班評判唔好睇

紅色係咩, 藍色係咩 ?

送殯其實有乜問題
咁保守

我投A2

導師嬲了

A2啦唔該你

評判導師內訌

自己導師都話咩料

啲導師都頂唔順

垃圾評判謀殺A2

個導師：咩料呀 有搞錯到架

不如俾我評啦屌

屌 on撚9

係咁屌啲評審，好正

A1 好垃圾喎

簡直係ON99

Wtf

係咪當局者迷

評判真係hea

痴線

A2😨

呀 點解呢？

呀芝講得好

垃撚圾評判

唔係下話

後台班友同我地一樣感想
即係真係評審on9

屌

屌你老母啦

其實match返首歌

做乜撚野？

成班托畀老闆揀

屌你老母

A2正好撚多呀屌你老母！

呢條友唔係cctvb架咩
唔做愛回家啦?
真係無睇電視

點撚解

傻撚左

屌佢老母

兩班導師都覺得a2贏

A1垃鳩圾

紅衫個個乜水來
D評語幾好

戲本假到抵呢班2打6紅唔起

D導師都唔撚明

真係屌老母

5位垃圾評判
我屌你老母

仆街 為左胸肌揀人

連導師都覺得不解
屌有胸肌大哂咩

屌 贏胸肌

燒山好嘢

A2好好多

屌乜野啊

導師都屌評判

cm都話啲評判咩料

interesting

蕭定一揀卒啫
唔係睇表演既

燒山

雖然我中意a1

其實a1 d 表演入屋d 嘅

CLS A2好咁多都輸

咩事啊 叫你黎揀肌

屌 乜9野評判

我覺得A2好好多

屌你老味viutv請左啲乜撚野judges返黎

蕭若元死全家

輸俾胸肌

真係心服口服

唔好foul jer

蕭生ON9

下？？？？

一定最後燒山話事啦

痴撚線揀a1

佢有咩資格質疑人
自己咪又係睇心情揀

仲要係鄧生個隻講

老闆揀

屌你老母燒山

啲評判仲垃圾過垃圾

ON99
乜撚野事?
係咪我眼光有問題?

鄧健雲

挑！暗星

評判垃撚圾
放大俾viutv睇

屌你老味 我miss左啲乜撚野？
A1?!????????????
痴鳩線

屌 你班評判係咪燒山頭架咋

講出口都好嘢

班評判勁垃圾

佢哋想foul走A1個班
點知無得foul

到底咩事

好團結，有點感動

好慘

弱撚智

A2 彈琴嗰個係好 leader

阿G衝出嚟打7蕭生啦

A2其實夾band好難聽⋯

睇來以後無論男人女人都係打開個胸來表演了

其實已經知結果
不過見到咁撚樣評真係嬲左

Edan又亂講野啦
冷靜啲 諗下先講

擺明A2好d啦!
Viutv班人係咪食撚咗屎?祝你地老母日日比狗屌

評判垃撚圾

屌你老母
你簽王宗堯條煩膠係因為佢嘅胸肌？
明曬

好明顯就係造比燒山揀啦

導師都鬧乜料

係，香港豬唔識睇外國野
比歡樂今宵比佢地笑返晚就夠

睇乜撚嘢胸肌呀
想睇就叫鴨啦

燒山好野！

屌d評判好撚無腦

A2好慘

茄喱啡都做到評判

有幾多內幕？

燒山拍開咸片，唔怪得

好撚鳩呀痴線
燒山仆街啦

個旁白都串鳩佢
痴撚線點解俾呢友做嫁
胸肌!

A2真係好好多...

情緒治療start

屌你班垃圾評判

On9 a2淨係個look都似star多啲啦

阿芝

戇撚鳩鳩咁 記得個胸肌所以贏
屌佢老味

A2好d喎

btw俾d導師感受下 我地作為觀眾點看待佢地之前點評人

咩名 ?

燒山好野燒山好波

成套嘢最撚業餘就係嗰班評判

Tvb個茄哩啡同鄧健泓學人做評判

即係太監教人屌閪

又喊啦

要揀鴨出道

屌啲評判隻眼生左係屎眼度 度A2好好多

點睇兩part都係A2好

我覺得果段最好睇..

成班垃撚圾評判

原來蕭生gay嘅

Viutv班人都屌緊評判wor

鳩過余安安真係痴線

What in the actually fuck?????????????????????

輸評判 黑哨

即該唔撚想睇

Eden收收皮先 又係一個八婆

成班男人又喊

This is not a gay show

edan？

a2唱歌真係難聽

d 評審判咁on9

鄧覺欣今鋪我撐你啊

明顯A2 好d

我真係好中意A2 指定個個舞台

多謝燒山，燒山好野

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(22) 劇透細字深藍色 路漫長Alton照屌

真係登另一組唔抵

下次搞評判比賽啦屌，成班垃圾學人做評判

你講個理由可唔可以比啲理據

擺明A2好好多喎

A1夾唔到係人既能力唔夠
A2夾唔到係人既能力太高

寧願搵返第一批評判都好過搵呢堆
痴撚線

評判係咪on9....
A2 既表演安排得好好多 唱得都好聽好多
識得突顯優點 隱藏缺點

兩隊都麻撚麻

想剪得好睇d,無左個度做旁白仲支離破碎

覺得啲參賽者應該都唔gur啲評判

alton喊可以當笑話
但迪迪仔成日喊仲撚煩

a1兩個表演都好九唔搭八
然後你話贏胸肌

其實就係咁
之前講咩都係廢話
突登2對2等老闆發落

今集啊g講晒我想講嘅嘢出嚟
垃圾評判垃圾準則
話因為胸肌所以揀嗰組
你個腦係咪淨係識認呢啲？

垃圾 係未一早劇本左個結局 玩傻鳩劇情

啲評判咁嫁？黑媽媽就唔鍾意 好似我阿婆咁

但係要睇埋尋日個表演架?
兩個表達夾埋點睇都係A2 A1尋日走音走到仆街

雖然迪迪仔真係幾撚廢 但好明顯里奧仔仲廢撚過佢

屌根本應該一齊撳燈
鄧健宏根本睇其他人揀

作為一個比賽 d評判咁既質素

連啲導師都屌柒班評判

Ainy要笑住輕快唱

下個post繼續怒屌評判，屌你老母

On9評判

佢講乜
無留意

不嬲都話過程緊要過結果架啦

佘安安嗰班評判已經夠on9 呢班仲on99

任何表演笑哈哈就收貨

咁喊包陣間喊得好贏咗

但事實做星的確要迎合好多人口味 所以每個環節唔同評判合理

睇到嬲